Revision: ee75afa506dee64abc3268c43392fc9264ba9e80
Lokale Änderungen: Ram-Anpassung und Parametertuning,
                   siehe git.diff

Command line: ./bommel --plot-neigh-vs-power 2-53
Berechnungsdauer: ca 2x10h

Host: beastie
Java-Optionen: 6GB RAM


Anmerkungen:
Der Plot wurde unmittelbar nach der Beendigung erneut
durchgeführt, um herauszufinden, ob die Reproduzierbar-
keit zu testen.

